突發！！！解放軍裝甲車已到步香港

嚇鬼咩 有種用一個香港換一個台灣自由 你敢開第一搶蔡英文自動當選

唔好意思 但條片我前2日睇過

香港人表示：“不愿打、不怕打、必要时不得不打”

笑咗，如果真係出，我就用機場、高鐵同石崗運兵喇。完全唔會好似依家咁係咁俾你睇到佢喺你前面彈嚟彈去。